元朗大色魔 西鐵摸人大髀

大家小心啲呢個元朗色魔
佢又摸人大髀 又挨住人
落車之後仲要對住人哋笑

圖中金色頭髮
抱歉影唔到正面

當面唔屌柒佢？

看圖說故事

求其影張圖老屈都得啦

你睇住佢咁都唔捉住佢
你仲仆街

唔撚報警上黎講有撚用？

屌 張相個fd影架

總之大家小心啲就係 好似係南亞裔

On撚9, 得張賭神背影就看圖說故事，OK當我智障信晒你講，你得個背影我點撚樣小心啊白痴仔

佢企我隔離我都唔知係佢啦，on99
收皮啦去

但係都知道佢係金髮啊
雖然張相係on9左少少 不過都係好心提醒大家姐